Lay’s醋鹽味薯片咩事失咗蹤？

好重口味但好好食
兩大超市都失咗蹤成個月以上
唔知係咪比供應商放棄咗

今日落惠康先見到有一大堆向度

我個度連牌都抆走埋

難食未無囉

依包野俾狗食

同一口味但桶裝個隻正啲

咪挽好食到仆街

酸得黎幾正

Ching食開咩人類食嘅薯片

桶裝垃圾都食

桶裝係假薯片嚟

無錯，又酸又鹹好重口味

真係唔明，明明原味冇咁酸又好食啲，但係又成日都見唔有貨咁。

你食開狗屎口味？

正常人都唔會食

一時時有
可能太少人食
池潮屋嗰隻梅味薯片先真係消失咗

伏撚到on9，酸著片都諗得出

食唔返其他口味

講完好想買黎食

唔鐘意咁酸既薯片
sour cream必食是常識吧

真
Sour cream真係好好食

酸到仆街

全部化學粉

黑松露味 石油氣味正到

啱啊 完全係刺激味蕾嘅享受
真係勁鍾意食 但係戒咗色薯片好耐